想留鬚留到好似夏蕯特咁型

塊面兩邊d鬚點先可以咁有層次
好撚型
利申：非gay

收皮啦屌

:我覺得我有潛質
d鬚生個位同佢差唔多
不過無佢咁密

認真問架屌 點樣密啲

唔貪心 留到好似朗尼咁ok

煲椰子油擦係啲毛孔到

朗尼咁柒
我真心左

鳩up? Google 唔到

無人諗過點樣留到好似夏殺咁撚型棍

因為根本唔型

#

你咁既樣留乜都柒架啦

Hazard好型

唔係 留到佢咁密 操fit 返 應該有夏殺一半 認真

識貨 軌個Emilia Wong 都好正

到時留撚完又話好撚核突

Ching sick ball

留完柒就唔會想留啦

一直都想問你個名係咪黎自CUHK 個個善衡college法律系Emilia

咪臭系

伊巴D鬚型好撚多

動畫角色名，雖然我都係軌

咁橫掂遲早都係要剃曬佢

成個希特拉咁

無睇動漫 梳
軌萬歲

唔知你up乜

夏蕯特似懶剃鬚多過專燈留

照下鏡先啦好心

留撚完成隻烏嘴狗咁

張圖咁樣好有層次咩
仲有忽冇生好核突

留完柒就唔留咪即係遲早剃囉

懶得剃就長到耶蘇咁啦

Costa 咁都幾有男人味認真

點睇小弟

由下巴生到上塊面 密到梳 好撚柒型

一撚定型 我自己知 留緊 不過無佢咁密

要睇D咩

屌 認真Po 好撚柒

我諗佢冇心嘅

睇啲手毛

你有hazard咁撚大個屎忽先好講型啦

咁撚大牌球星一定唔會無人幫佢地執個look

屌 咪離題 個屎忽雖然幾sexy

唔係d鬚cutting靚 係夏剎特既cutting靚

軌
係都留到住烏咁啦

ok

笑得夠charm又鬼馬

我天生靚仔sor

死毒撚想學人留鬚

我下巴少少似佢

Cahill都ok

佢同Cahill都係軌男神

毒撚唔可以留得型嫁？

留到咁既鬚 都要五官carry到架
一陣留完出到黎成個流浪漢咁盞被人笑

啲鬚生到同佢差唔多

但係

唔係鬼佬隻深輪廓真係唔掂

肥仔充大隻

搽白蘭地

驚你留完變阿差

弱智

留鬚一定要靚仔加man man地先好睇
另外仲要密

根本唔係鬚既問題

油黑佢is ok

都話我得囉
我又唔係成個波咁

個asian 都有佢style OK la ...
不過唔係型姐

你有無試過？真係得？